楊千嬅係樂壇人瑞咁陳奕迅係咩？

佢地同一屆新秀

樂壇單丸

樂壇公公